是日平靚正早餐

好豐富

嘩屌，食得㗎？

HI

肥婆

好好食

咁請問閣下平日食啲咩美食 快啲嚟秒我啦屌

我係你老公

hi你老味

煮?

HI你老味個HI

咁大條 烏冬黎

上海粗面正喎

街食

未食過上海粗麵呀

係

where????

元朗上海麵家

過幾日落元朗試

早上嚟食嘅勿相認

你會日日食咩

一星期都有三日掛

淨係食過粗炒

粗炒正到爆

如果再多啲湯就無得彈